你曾為她寫下的那些歌

當愈鐘意一個人，就愈容易迷失左原來嘅自己
究竟我係要去改變成為對方喜歡的形象，還是保留當初對方所喜歡的我？努力去改變，賣力的演出，換來平淡的一句多謝，但背後的功夫你又知道嗎？

所以有時候，我分唔清佢係真正愛我定當我係兵...
同時，你和前度的藕斷絲連令我的不安不斷來襲，害怕你每一句的話語都是慌言
無意中看到曾為你書寫的歌，突然覺得自己好傻，可能真的認真就輸了...

我恨我太愛著你 迷失到忘掉自己
通宵達旦等候已是例行 我卻很感恩
快慰過後 幸福可會停留 直忘掉你體溫

求學會忍耐 不碰敏感問題 哈哈大笑掩蓋幽暗內心
嘗試去忍讓 彼此體恤照顧 開心到老只可是種幻想

無謂再追問 抵擋不過好奇內心 明知天色昏暗亦要行
情緒再失陷 可否拋棄苦悶肉身 天邊海角放下了不分遠近

好了發洩完